諗吓今晚你地女神同第二個做愛。。。

我今晚約左條毒撚個女神出去扑野玩SM
佢當人係女神，我當佢係狗

你女神都係

岩岩先搞到第二條女下面爆晒江仲入埋廠...

我都想玩

下次預埋你
多人混戰

拍條片然後send 俾個毒撚 俾佢打J

希望佢冇約人..

你有冇試過睇住你女神拖住條佬笑笑口行入房，
你聽到房門後面傳來佢地的淫叫聲的個種心酸嗎？

我試過，試過幾次

認住我老寂

你做龜公？

識玩

More

好想撚狗啊

你女神係家姐細妹？

作為一個溝唔到女的毒撚，得閒起女神身邊出現都係一個正常現象

約咗我